香港每年有咩大型室外活動

如題

海洋公園

7。1遊行

每晚8點，維港，幻彩揈啷啷

64 party

初一花車
初二煙花
rugby seven
香港國際賽馬日
大坑火龍
搶包山同飄色巡遊

毅行者
單車節
渣馬
香港100